忍口啦各派！贏咗再嘈得唔得啊！

批評有啲派出力少 有啲出力多
有啲明搶光環 有啲明搶功勞

咁又點！政治人物嚟嫁，係咁嫁啦！
真係當佢地神咩，信徒們！

我唔覺得而家屌死任何一派對大局有著數！

各派大佬都收咗好多口（比起14,16年），係你哋班支持者互咬

仲要咬到咁盡！根本唔係討論
只想仇家死！

鄺仔又屌！ 陳雲又屌！民陣又屌！本民青又屌！熱狗又屌！遊行又屌圍又屌衝又屌！出嚟又屌！唔出嚟又屌！行為藝術又屌！

社運老鬼們，各派支持者諗吓點解啲大佬們唔出聲啦！

諗吓坐緊監嘅咁多位義士啦屌你哋老母！！！！！！

諗吓過兩年真係有雙普選先再屌啦

老共一貫辦事手法……首先扮妥協，拖延你們的部署，在過程中令你們分化，然後一網打盡。2014年雨傘運動失敗收場，正是這個原因。

所以大家要忍口，分化係老共常用的招數

我覺得主要係支持者唔收口
多於滲透

上fb 睇就知
各派朋友都互屌緊

成班係度自己割蓆分化圍爐
兩個星期未到就已經無左大和解
689當年真係好撚醒 唔撚洗做你地就會自動瓦解

但係冇見過是但一派大佬正式開火

最多抽吓水

想贏

我夠知鄺仔做糾察
我夠知陳雲冇準時食藥
我夠知梁頌恆偷橋
我夠知gphone 起大台

但每派支持者都好多嫁
比你屌多一年都唔會屌死哂

趁建制內部矛盾大 專攻建制啦

push

叫飯民唔好再搵議助狗出假acc呃人投票

再食人血饅頭就無計傾

我明，但屌死佢地都冇著數

泛民議助，，諗諗你地大佬啦，你地網上打飛機，受返嘅都係你大佬

puh

得罪講句，經過大和解之後仲喺到互屌分化嗰啲，如果唔係三毛的話，有理由懷疑係智力低下人士

唔屌，連3毛都無啦

一日冇領袖都係一盤散沙
但係屌你老母
有領袖出黎負責
你班仆街又批鬥人

港人劣根性 無解

pu

唔分贏硬

推